\section{Diskussion}
Aus der Angabe $f_E'=\SI{-100}{mm}$ erhält man mit Gleichung (5) aus der Anleitung
\begin{align*}
\Delta \approx \SI 5 {cm} +\SI{10}{cm}-\SI{9.78}{cm} = \SI{5.22}{cm}.
\end{align*}
Aus den Gleichungen (7) und (8) erhält man
\begin{align*}
z=\frac{\SI{-9.78}{cm} \cdot \SI{5}{cm}}{\SI{5.22}{cm}} \approx \SI{-9.37}{cm} \\
z'=\frac{\SI{-10}{cm} \cdot \SI{5}{cm}}{\SI{5.22}{cm}} \approx \SI{-9.58}{cm}
\end{align*}
Die Hauptebenen sollten also etwa $\SI{9.37}{cm}$ bzw. $\SI{4.58}{cm}$ vor der vorderen Linse (\B) liegen und somit einen Abstand von $\SI{4.79}{cm}$ haben.
Das liegt in der gleichen Größenordnung wie die Positionen, die uns das Abbeverfahren lieferte ($\SI{8.8 +- 0.7}{cm}$ bzw. $\SI{5.19 +- 0.32}{cm}$). Dennoch liegen die Abweichungen im Bereich der einfachen bis doppelten Standardabweichung. Das erklären wir uns damit, dass die Anzahl der Messwerte noch immer nicht sehr groß ist und bei einer solchen Anzahl Abweichungen in dieser Größenordnung vorkommen können.\\
Der Hauptebenenabstand bei der Kombination von Bessel- und Autokollimationsverfahren beträgt $\SI{1.3 +- 1.1}{cm}$. Dieser Wert weist eine große Ungenauigkeit auf und liegt auch deutlich neben den berechneten $\SI{4.79}{cm}$. Große Fehler kommen hier dadurch zu Stande, dass viele fehlerbehaftete Größen in die Berechnung eingeflossen sind und der Hauptebenenabstand selbst am Ende nicht viel größer ist als die Größenordnung der Messfehler.\\
Aus der Simultion unseres Betreuers ist zu entnehmen, dass die Hauptebenen etwa $\SI{5}{cm}$ bzw. $\SI{10}{cm}$ vor der Linse \B liegen sollten, was mit unserer Berechnung im Rahmen der Ungenauigkeiten der Brennweiten der einzelnen Linsen sowie der Ableseungenauigkeit auf der Simulation des Betreuers kompatibel ist.